想long call 一個美股2 年

如題，應該call 邊個好？

BA

TSM ! TSM ! TSM ! TSM ! TSM ! TSM ! TSM !

CCL

熱門股都食差價食得好勁
試下2U workhorse

BA, AAPL

AMD or NVDA

想買啲knowledge base 嘅公司
SQ 好似幾好

wingstop

Nio

認真

TECL
三倍Tech Bullish ETF

Knowledge base => Google

QQQ

TQQQ